賭王d仔女密集式結婚係咪有風水佬要佢地沖喜延長壽命

突然同一個時期個個都結婚 or 搵到認真對象
cls

分身家

分身家丫麻

賭王會唔會覺得d仔女好pk
為分身家個個搶住結婚

Lee幾個搶結婚既全部都係垃圾

佢個人依家唔清醒
可能已經理解唔到佢地做緊乜了